# ecam_conaq

projeto do portal quilombola

# Desenvolvimento

Comando para executar em desenvolvimento

```shell
docker-compose -f docker-compose-dev.yaml up
```

Att:  Para forçar a recriação do ambiente, útil quando temos que atualizar os builds e recriar containers:

```shell
docker-compose -f docker-compose-dev.yaml up --force-recreate --build
```
